有冇巴絲打隻狗狗用過樂膚寶?

我代朋友問,佢想問有冇巴絲打隻狗狗用過樂膚寶呢樣嘢 因為網上面無寫成份又唔知有冇效

推

推 求解 唔想哂無謂錢害左狗狗

你狗狗咩事？